【真有前世？】英童自稱二戰納粹軍轉世 預言自己25歲前死亡果然應驗

人真的有前生嗎？英國最近有新書再討論前世記憶的案例，其中一名英國男童自小愛畫戰機、納粹空軍軍徽，常常發噩夢說自己墮機斷腳失血至死，更不斷強調一則可怕預言－－他在25歲前會「再度死亡」。雖然他在長至13歲時抹掉了前生記憶，後來還結婚育有自己的孩子，但命運似乎沒有放過他，他的確活不過25歲，他死於非命，而過世後數年，當局更起出如他所描述的二戰德國納粹空軍遺骸……

英國新書《改編自難以解釋的一切：不明年代的超自然故事》(Adapted from Unexplained: Supernatural Stories For Uncertain Times，暫譯)記錄了這樣的一則詭異故事：故事的主人翁是一名在1972年出生，來自英國米德爾斯伯勒的男童卡爾●埃東（Carl Edon），據其父母說，他出生時無論瞳孔顏色、髮色以至膚色，也跟其餘的兄弟姊妹不一樣，而右腳大腿內側更有斑點狀紅色的胎記。

卡爾兩歲起常常發噩夢，醒來時大叫飛機墮毀弄斷他的腳，令他失血至死。媽媽安慰他說那不過是夢，他卻正色地說：「那是真的發生了的。我死了！我們的其中一個引擎壞了，我打開艙門逃生，但我的右腳沒有了。」他還會指着右大腿的胎記，說那就是致命的傷口。

卡爾小時候很愛畫畫，畫的圖案卻令媽媽心寒－－那是納粹空軍徽章。爸爸埃東（Jim Edon）則半信半疑，直至卡爾6歲生日不久，當時卡爾畫了一幅非常精確的飛機駕駛艙圖，儀表、儀器、控制桿等等巨細無遺，他還指着底部那紅色踏板跟爸爸說：「那就是用來投放炸彈的。」卡爾還說這就是他在戰時駕駛的梅塞施密特轟炸機。

埃東先生一直認為梅塞施密特飛機理應是戰機而不是轟炸機，所以試探地問卡爾：「那你穿的是甚麼制服？」卡爾往往毫不遲疑地回答：「灰色長褲、夾著膝蓋高的皮靴和黑色外套。」埃東帶着好奇到巿內圖書館查看，赫見歷史照中那駕駛艙、徽章以至制服，竟也跟卡爾描述的一樣。更令埃東先生震驚的是，那真的有一架梅塞施密特轟炸機。

卡爾曾形容，他像看電視般，大腦不時閃過前生的記憶片段，不過最可怕的是他7、8歲時的一個夢：他說夢中的那年23歲，當時坐在一架飛機駕駛艙中。他不知道自己是否在駕駛，但突然飛機猛烈搖盪，突然漆黑一片，再醒來時看到地面的建築物向他撞過來，那一刻他知道大限已到，當時周圍都是玻璃碎片，他看到自己的腿斷開，當時感覺非常難過，他說他不是為自己難過，而是不捨那位留在德國家鄉村落、原本要娶的19歲女生。

媽媽聽完那「臨死記憶」很心寒，卡爾還說自己孤獨地因腿部傷口失血至死，最令媽媽擔心的是他預言了今生的死亡，說自己25歲之前會「再次死亡」。

卡爾常跟朋友訴說這些故事，後來故事獲傳媒垂青，多年後傳到專門研究輪迴的精神心理學家史蒂文森（Ian Stevenson）案頭。可惜到13歲那年，卡爾的「前生記憶」消失殆盡，16歲那年輟學當英國鐵路工人，還結婚生女，到史蒂文森訪問他時，他已無法提供任何資料。

正當家人以為卡爾已擺脫前生陰霾活出自己的人生時，命運的詛咒原來從沒有離開過。1995年盛夏，他工作期間慘遭同事在全身狂捅37刀，死於謀殺，死時又是23歲。

卡爾入土為安，但他前生的遺駭卻可能仍埋藏在那戰機殘骸內。1997年，英國有一架二戰機遺骸出土，根據當地紀錄，這飛機是在1942年1月失事，當時找到3具已燒成焦炭的遺駭，還以為同隊另一人已燒至無法辨認，但原來挖深一點，在機腹有一個降落傘和一大堆玻璃碎片，內藏一副「完整」骸骨－－不，那骸骨斷了右腳。一切跟卡爾兒時的描述的「他」完全吻合。

翻查歷史紀錄，那骸骨屬於戰時德國空軍里克特（Heinrich Richter），專家相信由於飛機機頭先撞毀，因此他身邊無數的玻璃碎形成保護罩，令他不致燒成焦炭，由於當年搜救馬虎，於是他失血致死，長埋在飛機遺骸下。當局為里克特舉行葬體，當天德國駐英領事也有出席，當年已78歲的前隊友更致送花圈，讓他入土為安。

若干年後，米德爾斯伯勒的歷史學家諾曼（Bill Norman）繼續研究里克特的身世，有天他終於找到里克特死前的照片，再寄給埃東夫婦。當兩夫婦看到照片後很震驚，看到相中年輕人的下巴和鼻子跟卡爾何其相似，那徽章就如卡爾兒時所畫的一樣，還有那筆挺的衣領－－卡爾小時候一直很着緊衣領必須燙得筆挺。

英國《每日郵報》

里克特（左）莫非真的是卡爾（右）的前生？(互聯網)

留言問使唔使返工嘅死全家

真係有d似樣

孟婆啲湯畀蘇聯啲人飲曬了

我同華仔都似

感覺上只係肥瘦問題

你指瘤華?

個眼型真係match

眼同鼻真係似喎

投胎得咁快

可能有錢就得

恩佐·法拉利
逝世：1988 年 8 月 14 日

梅蘇特·奧斯爾
出生：1988 年 10 月 15 日

睇過好多類似既case

前世係Luftwaffe
成件事好巧合

好痴線 幾歲小朋友可以形容咁詳情
起返條屍 特徵 完全中哂....

孫中山今世做古巨基

兩個月就投到胎

小學係班房個書櫃睇過本世界十大謎團咁既書
入面有一part就係講有好多case都係個細路帶住前世既回憶

嗰排請好多part time 派湯

有無佢畫嘅嗰幅機艙畫睇

我背面都有條好似刀傷咁既胎記
就係心臟位置

樣衰毒撚同豬閪 咪每一世都咁樣衰

有無其他同類case

垃圾樣

衛斯理嘅尋夢

特快通道

德國啲制服真係好型

德軍

睇錯西童， 以為佢終於痴左線

但佢知埋未來喎，呢樣關前世咩事？咁奇怪

香港25 歲仲未還晒grant loan

仲有周恩來同9拍蠔

如果可以帶全部記憶轉生都幾好
可以係下世繼續開膠post

佢個預言係因為前世23歲死 所以佢今世都唔會活得超過25 而佢今世都係23歲死

前世係大J
你問我答

你on9定我更on9

前世比人用刀插心臟死

屌

lm

你靚仔過華仔

英國輕小說

Content farn

你on9啲

荒木飛呂彥 土方歲三

之前youtube睇過條片
又係有個o靚仔好清楚2戰時期既野 怎至知道果條友既兄弟姊妹叫咩花名
之後灑完骨灰就無再發過夢

被人捅死 好痛

年年25歲

譚伯？

點解咁講？

每一世既壽命都一樣

兩個月都差不多完成了所有審判，好似七關審判

南京大屠殺？

諗諗下真係有d淆底 希望單野係假

more

又係貴人
有冇咁多貴人牌出呀？

當你前世係德國人,你係咪做得衰野多今世要做香港人

發夢都夢過疑似前唔知幾多世，養過隻狗狗，有埋名。知道果一世自己係鬼(唔肯定係鬼佬定鬼婆，似鬼婆多)。

前世係白人重要係日耳曼民族
不過戰爭犯下罪行今世做香港人做懲罰

未還哂non mean就死好幸福

兄弟姐，出現重疊左

有修行既話係唔洗，佛在世預記既弟子都係即時轉生

細個成日發一個夢係失足墮電梯臨死前就醒

上世整架車咁快，今世妹妹吓

有錢排快證投胎

今世入錯行

無發過前世記憶，但由細到大，都會發過一啲預知夢，夢境係未去過嘅地方/未試過嘅情景，之後好快或者過一排就會係現實生活發生預知夢嘅情景

個故幾浪漫
曼婆： 屌死咁多人漏一個半個算係咁啦

輪迴又係同一國的人，唔係冇分國家

乜西方有前世今生呢個概念架咩

如果佢投胎去做個個未娶既19歲女仔，成件事就更靈異

咁使唔使返工

上世預示左佢要入車仔先發到圍

唔係打翼做跑狗咩 key pass冇撚用

你係話你前世係鬼佬？

踢意甲啦，法拉利

講兩句德文嚟聽下

死左之後又出過世無限loop都幾慘

Heil hitler

咁啱法拉利死係鬼節 可能鬼門關個判頭放過佢一馬就即刻投胎

會唔會係dna排序一樣

我真係笑撚死

咁第一個人類又係邊個輪迴過去，地球既生物由少變多 啲靈魂點黎

九世惡人

我應該係新造的靈魂

排咗特快專線

反神秘學撚仲有咩好講

無論瞳孔顏色、髮色以至膚色，也跟其餘的兄弟姊妹不一樣

屌出嚟

一直都覺得地球其實係一個Server
而我地個腦就係Client
啲記憶就係Data
咁啱清唔曬前世啲Data就變成咁

啲港豬蝗蟲咪係動物靈魂去投胎囉

衛斯理 尋夢 一9樣

下面果位似盧冠庭多啲喎

衛斯理 十七年個個故

有呀，好多年前睇過一本書講前世今生催眠治療，發現一個女仔好多嘅前世

唔怪得宜家要人死後都要火化啦

25歲定23歲呀DLLM

所以有d生物會絶種，否則唔啱數

交更，走漏眼

Deja vu
I've just been in this place before
Higher on the street
And I know it's my time to go
Calling you, and the search is a mystery
Standing on my feet
It's so hard when I try to be me, woah

前世還前世
仲要可以預言埋今世

咁loop法既話
可能全世界生物數量係守恆
只係啲靈魂不斷死不斷輪迴出生
其實根本無新既靈魂出生

供不應求 要溝淡d整多幾碗

可能打仗死太多人
有啲冇得飲就去投胎

Do17？

孟婆都係打份工

呢樣先得人驚

今世樣衰，下世都一樣

根據聖經得人類有靈

如果有下世，一定搏命溝學生妹破佢哋處。

有西人信，不過唔多，因為西方耶教主導，耶教唔信轉世，新約聖經所講嘅來世係死後末世復活大審判。

同水一樣，用不同形態出現，數量冇變

下世未必係男

有幾個講法：
1. 靈魂不斷分裂
2. 眾生唔只地球或呢個宇宙嘅生命，佛教話三千大千世界，量子物理學講多元宇宙，多維度空間

所以有時期會好多人不育，因為孟婆嗰邊大擠塞

例如老貓

聖經冇咁講過，只係教會解釋聖誕嘅結論

聖經冇咁講過，只係教會解釋聖誕聖經嘅結論

條友前世幾型wor

尋夢

之前睇左套紀錄片就係講這些前世今生，研究人有無靈魂之類的，訪問既都係啲專業人士，有關研究這方面的醫生，心理學家之類的，唔係咩神婆，通靈大帥果啲。記得話係印度特別多這類個案，同埋發現好多例子中，有個共通點，就係果個所謂前世的人，都係死得好突然，死於意外之類的。

前世係法西斯都做到鬼佬
唔駛做中國人
公平咩

兩軍對陣，各為其主啫
逢企錯邊就要做中國人，咁中國人人口比例肯定唔只兩成啦

android double wipe

叫咩名 想睇

叫咩名呀

唐三藏 ＞連晉 ＞ 雍正 ＞ 李大蝦

人地搭高鐵咪得lo

唔明點解你地要反

因為佢渣法拉利

咁持平黎講好多地方還條大學學債都還好耐嘅

仲有AV Fiona

會唔會係佢想搵返個女仔 所以選擇唔刪除前世記憶

臨時工

即係投胎同前世死既地方唔會好遠

唔記得了，無意中係電視睇到，好似係bbc拍的

台灣單借屍還魂都係咁

連晉先

公立同私家既分別，公立咪慢慢排

諗起大隻佬
前世做左壞事今世都會不得好死
可能佢上世做士兵殺左好多人
所以今世比人用刀捅死

咁就仆街啦
投胎都咁早死
咪世世都一樣
咁啲人自殺 下世咪一鳩樣

柒頭斬掉重練都係柒頭。唔好諗住抽首抽啦

有啲似人格分裂個類

無記錯外國都有個細路話自己係911受害者，記得當時係911係大樓天台嘅情況同距前世嘅名

點解咁撚癲 好多難以置信既位夾埋一齊
樣既相似度,細個既回憶,預言
佢屋企人應該都幾震撼

唔通食幾多，著幾多，幾時死，全部都係整定？抑或可以靠個人努力而改變？

LM

我覺得幾可信咁細個都講到咁多二戰野出黎

天堂叉錯腳跌番落黎

你點知？要催眠先知

前世做完名車老細 下世做埋球星 玩晒